Вопросы
=======

* Если родительский контейнер имеет имеет фиксированную ширину и паддинги, по, например, 20 пикс. Можно ли задавать 
ширину дочерних блоков в процентах? Ведь в этом случае надо будет высчитывать сколько отступы в процентах 
относительно ширины.

* В резиновой нельзя можно использовать пиксели кроме минимальной и максимальной ширины?

* В какиех единицах работают? Как расчитывать минимальную ширину в em'ах?

* Как в резиновой вёрстке прижимают блоки к низу родителя?

* Как вообще попадают в пиксели, когда минимальные ширина в пикселях, а маргины в емах?

* Вообще можно работать в десятках или везде приходится подгонять элементы друг под друга: у меня есть 185px и margin 1
.9em, смущают десятичные.

* Как обрезать маленькую растянуюту картинку по диву? В стиле .content-row-block .small-image-hack сделать ширину 100%.

Беда с изображениями в центральном блоке, если не указывать максимальные ширину и высоту - изображения расширяются до
 оригинальной ширины. Если указывать, то блоки не расширяются при увеличении масштаба.
